{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193072352/sokcho-nodo-stay-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698432473515&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314315925&selectedRatePlan=383008428&expediaPropertyId=68502261&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 노도 스테이"
    },
    "text": "束草怒濤ステイ (속초 노도 스테이)\n束草ノドステイは車で15分以内の距離に雪岳山国立公園も位置しています。 また、当宿では無料でWiFiを利用でき、自家用車でいらっしゃる方のためにセルフ駐車も可能です。 , ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "束草ノドステイはどのくらいの距離に雪岳山国立公園がありますか？",
            "answer": "束草ノドステイは車で15分以内の距離に雪岳山国立公園も位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "束草ノドステイでは無料でWiFiを利用でき、自家用車でいらっしゃる方のためにセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "束草ノドステイの客室数は九つです。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "束草ノドステイのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "束草ノドステイのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイへの特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "束草ノドステイへの特別なチェックインの案内があります。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "束草ノドステイのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "束草ノドステイではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "束草ノドステイでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイの駐車場はありますか？",
            "answer": "束草ノドステイには無料の施設内セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "束草ノドステイでは喫煙が許可されていますか？",
            "answer": "束草ノドステイでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 520
    }
}